有冇人接受到女朋友同個基佬去旅行

是咁的有個男性真gay想約我女朋友去旅行（2個人）
我女朋友覺得冇咩所謂 因為個男真係gay仲要係0
同埋佢哋平時都好friend 所以就覺得ok
但係我就唔鍾意 雖然條仔係gay但總係覺得un住un住 我有同女朋友反映過但佢都好似無動於衷

條仔唔鍾意佢啫 你條女可以鍾意人丫嘛
除非你屌埋佢

我都同過個0嘅gay fd 兩個人去 真係冇事發生人地都對我冇興趣

我都係
情況一樣
小一就識中學又一齊讀大學畢業前去左歐洲玩

除非俾我親眼見住條0仔俾1仔屌
否則就喺帽事

要出事唔駛旅行都出事啦

雙頭插又話你知咩

即係有興趣就會比人屌啦 臭雞

宜家啲女養唔熟㗎

話知你1仔0仔 性慾起咪又係屌

你確定係真gay

寂寞嘅時候，同性異性咪又係一撚樣

扮基食女

啦 教精你
去之前你叫佢出黎屌返獲先

確定係0仔咪俾佢同你女朋友去囉

Agger

冇事啦！一定唔係扮基嘅

我都幾多gay friend，如果你信個男仔真係0而女朋友又真係好想去你又阻唔到嘅話其實真係可以放心，真係無事架

收皮啦 成撚日扮gay食女
屌撚死啲扮gay仆街仔
中學個陣比個自稱gay佬渣波
渣完仲話 玩下咋嘛
個時個男朋友即刻衝埋去打

Gay又如何？講到底始終係男人，孤男寡女共處一室，結果你自己諗

你咪一齊去囉
晚晚返酒店玩皇兩后

去完旅行就唔再係基佬啦

基佬都會想試屌女人
正如男人都會想屌下TB一樣

唔會
正如你會唔會想屌男人